係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？

我同佢就快一齊兩年
雖然唔算真係好耐 但感情好好
我地f5開始 經歷左好多事
我同佢每日一齊温書 補習 食飯 行街
基本上做乜都會一齊
我地都好信對方 錢一齊用 電話都係任睇
我同佢就好似活係只有對方嘅世界
雖然我d fd成日話我魚翁 但其實由始至終我眼中只有佢 我唔用snapchat 唔留意ig 淨用wtsapp 而wtsapp入面就只有佢同 group
佢就係我生活嘅一切
佢對我嘅表現亦都令我完全唔需要驚會散
我地有曬人生規劃 計劃過幾歲結婚生仔
佢仲話驚我地會太寵仔女
記得有一次佢想放屁 叫我準備大力索 我問點解你連最核突嘅一面都要比我見埋 佢話 我肯定你一定會要我 怕咩比你睇倒我最真嗰面
當時我仲以為只要我保持專一 就可以同佢一世
到dse完左 我地唔洗再温書 所有時間都拎尼拍拖 我地每日都好開心 而佢都愈尼愈肥 但係我對佢嘅愛就從來冇減退 反而覺得好幸福
之後我地仲一齊去日本grad trip
嗰個禮拜係我人生中最開心嘅時間
我地每日嘅生活已經好似老夫老妻咁
每晚番到民宿 就沖涼 食甜品 攬住睇youtube 到攰就攬住訓天光
到訓醒 我地又會幫對方着衫 整頭 然後落街買個早餐 行去地鐵站 完全乎合我夢想中嘅生活
我好似有d離唔開佢咁 連番工都要帶一齊
有時咁啱更表篇左我地唔同更 我地就會請假
Leader仲問我地日日見面悶唔悶 我地仲好奇怪 見得多所以悶？ 我地嫌見得唔夠la 最好同居
幸福嘅日子到放榜後其實都冇變
雖然我成績差 入唔倒kong u 只係入倒cu 而佢作為學霸 入左kong u神科
不過佢冇變 佢反而話唔緊要 話可以一齊reg科 夾時間出街
於是到8月尾前我地都仲好好

到8月尾佢話要入偉倫住 話要住夠大約10日先出得尼 臨住hall佢仲拎左我件波杉 話要比hall d人知佢已經有男朋友 之後仲約左我8月30入長洲
佢入hall嗰陣我啱啱完細o冇耐 之後仲一路發高燒到9月
佢係嗰10日入面好少覆我 幾日得一次 好似話係比人收左電話
直到8月30 佢話唔得閒 放我飛機 但我已經好擔心好掛住佢 所以我發住燒都由大埔座火車去kong u再去偉倫樓下搵佢 佢知道我就係佢樓下 但佢都唔理我 我等左好耐 佢就係3樓 但佢都冇落尼見我 佢只係wtsapp屌我話我阻住佢開會 話會比人屌 叫我走 我只可以好失望咁離開
我一直用唔同方法搵佢 wtsapp ig fb snapchat 直接call都試左好多次
到最後我發現佢唔止del曬ig同fb所有睇倒我同佢關係嘅po 佢仲block曬我wtsapp ig嗰d 淨低facebook
我最後只好係一個得我同佢嘅wtsapp gp講野 原來block左都仲講倒 但佢繼續灰tick我 幾日先hea覆我一句
佢不斷話好忙 要到10月先可以正常番 但我就問fd睇snapchat同ig動態見佢經常都去玩 有時仲會番大埔 但永遠番大埔都唔會搵我
9月20係佢生日亦都係我足球院隊嘅選拔 我實在冇心機去選 所以我放棄左 我帶左盒蛋糕又去偉倫下面坐左幾個鐘 想等佢落尼慶祝 我同佢講話比15分鐘我就夠 但結果佢都係冇理我 最後我唯有趕尾班車番大埔 點知第二朝竟然比我ig見倒佢組爸媽同佢搞party玩通頂 佢仲要話好touching 我上年都搞過類似party la 點解我係佢樓下等咁耐佢理都唔理我？佢係3樓開party都唔肯尼見我一面
我試過幾次去kong u等佢落堂 點知佢見倒我好似見鬼咁 不斷避開我 唔比我掂佢 好似驚比人知佢有仔咁
但另一次 我係佢屋企門口等佢 而佢真係番屋企 我喊住問佢係咪唔要我 佢又答唔係 之後仲又攬又錫 同平時一樣 仲約我10月2出街
10月1晚我問佢tmr點 佢話唔得閒出唔倒 但點知10月2佢4點幾po相話啱啱起身 跟住又po左相同人出街
我仲約左佢好多次 但每次都比佢放飛機
佢每次番大埔都冇搵我 仲呃左我好多次

佢自從入左偉倫堂成個人變曬 好似比人控制左咁
佢以前尼m再痛都堅持上堂 最多都係叫我買藥同水比佢
而家佢為左玩 可以狂走堂
以前佢再唔得閒 得半粒鐘都要約我見一見面
而家佢唔單止避我 連番大埔都唔話我知
以前佢想比人知佢同我一齊好幸福
而家佢只係不斷del fb ig po扮A0 扮處

仲有好多野都變左 變到好似我從來都唔識佢咁 佢入偉倫前仲係好正常 點解佢突然變成咁？定其實佢一直都係騎牛搵馬 係呃我嘅？
點解佢可以咁狠心忘記一切 仲可以扮A0 扮處？？

有新生活 唔再需要你

共勉之

算啦巴打 拍拖唔好咁認真呀 辛苦自己

完全體會到你係大埔搭車去搵佢有幾慘。不過入得 Hall 就勿念啦 ching。

Hall O 連玩咗咩都唔講得架，好秘密

入左大學大開眼界，知道有咁好既花花世界 自然會唔想過平淡生活，放手喇樓主 同自己講佢已經變咗 我相信佢配唔起你，加油

雞

樓主加油
共勉之

巴打中大？

Ys

我不知幾勁

Sad bro btw me 住偉倫

識女事主，如果係真，咁佢都扮得幾真下，但我信佢唔係d咁嘅人。

佢的確係咁 偉倫堂有咩可以變到佢咁？

冇合照你話你屌咗周秀娜都得啦

收手啦施主 環境唔同真係會令一個人改變 佢需要既已經唔係你 而係男hallmates

利申 住偉倫 識女事主

大把相

lm

GG
人生

上面班襟兄弟

睇到都戥你痛，唉，希望你快啲振作到
女死女還在

利申 唔識女事主

WL咁多高大大隻仔仔

收手啦施主 入左hall ge女就好似撥出去嘅水

如果佢咁易就變心，咁佢本身都唔好得去邊啦
不過kong u 啲hall camp就係咁，唔比你有私人空間等你可以一心一意為個hall付出，好易就會比人洗咗腦

kong u hall完左ocamp之後fm仲要做room visit
姐係要去好多唔同大仙嘅房同大仙傾計互相了解

Jason Wong

咁仆既呢d女
爆佢岀黎啦，廢是其他巴打中伏
偉倫堂多狗公

睇你呢句，就知你識佢唔耐啦，識得唔耐就信條女唔係d咁既仔

人

其實樓主係咪兵 上曬腦

相呢？😎

唔通我自po咩

樓主老母打搞哂

條女姓楊？

樓主做兵做到上晒腦 咪阻住個女仔就真

btw樓主扑過條女就算啦

屌…kongu hall 真係深潭
巴打祝好運

樓主回應下

屌真係痴撚線

嘩痴撚線

玩到咁大

潛力post

痴線佬

原來係做兵散流料 樓主老母今晚爽啦

一齊都係樓主ff出嚟 好癡線

樓主ff去grad trip都唔扑野

睇字都覺得樓主好痴線
男人之家，乜都唔理眼中只有條女，好柒好厹

呃…點解有人po兩張圖就轉哂軑

一個有圖一個冇圖 巴打絲打識分啦

點證明嗰2張圖條友係樓主

啲人又點憑樓主講嗰啲嘢得知自己識女事主

原來樓主係痴線佬
自己FF咁多野出嚟

切勿跟車太貼

信邊個好

WL 仔喺度混淆視聽？

尼你老母

點解會比佢入偉倫架樓主..

得喇知喇

屌你老母
ff到咁撚樣都得..

留名等真相

真係典型連登仔
溝唔到人就屌臭雞
痴撚線

lm睇真相

本身仲好同情樓主 原來係個癲嘅

屌，係咪又係退聯大將軍嚟

樓主

堅係樓主？

張相個個真係樓主?

好期待樓主上水

hall o = o ---> O

lmlmlmlm

唔好揀幫邊邊住陣間又炒車

貼張咁既圖都可以有咁多人轉軚？

疑似樓主（littlelittlewong ）突然del晒ig followers

好多精神病人

好彩一開始就相信條女，on9樓主

好撚癡線

Hall culture 搏盡無悔
Come on james

佢grad咗啦

開名啦

推到樓主回應下 我信你唔係痴線佬

差啲又集體炒車

樓主真係痂線佬

死狗公

Come On~

女人真係嘔心，又搞壞一個好男人

留名跟進

Lm

等真相

因為樓主唔見咗

樓主都好”不經意”比左好多料出來
Wl 3 樓
9月20 號生日
一層得果廿零條友
好難估咩

想我嬲d fd?

毒撚真係好撚痴線

點都好
男人老狗心胸狹窄到咁
就當佢所有野都係真
打咁大篇野話條女唔係處
又比曬hints 人估邊個
真係肉酸到呢

毒撚FF真係好恐怖

樓豬出來澄清下

想睇相

樓主出嚟回應吓

原來樓豬係痴線佬黎

無論如何 WL 都係淫亂HALL

等睇樓主po圖世界大戰

唔夠starr

FF無極限

好驚自己都變左咁
好痴線

留名

屌連登真係多痴線佬

偉倫啲女咁豬都有人要....樓主ff過第二條女啦

幾時有女事主圖啊 偉倫撚share啦

樓主快d澄清下

樓豬比張圖黎睇睇好wor!

想我嬲?

到底實情係

1. 樓主係痴線佬，媾唔到條女就作故仔開po唱人 (賠率1:2)

定係

2. 偉倫班狗公幫條女出馬，開假ig ac扮樓主，整d假對話出嚟營造出佢係痴線佬既假像? (賠率1:5)

我買一舊水,買2

d對話冇日期唔知幾時send
個ig 得一個follower都好有可疑

等睇樓主上水解話

op冇圖 好難信
連登法庭呀

推

善用起底功能

g持樓豬上水反cup

All in 1
偉倫班厹理撚得你

樓主呢

仲有 爆料acc係全新acc

差你d證據你就反cup架啦 樓主

屌都唔係第一日見呢d post啦
一入u hall深似海呀
我個同學fd,本身有女,暑假番大陸inern,同埋女友,見到另一個大陸妹,就話中意左人。完trip之後分左手。
有d人就係冇定力,唔好起到懶咩環境變左
屌你老母
入左hall就散?咁其中一個grad左,另一個未,又散?
番左新公司,有新同事,又散?
成年人泥架喇大家 唔好咁撚多借口

我企硬樓主果邊

我唔相信一個人可以痴線到作咁多野出黎

如果佢真係拍左2年拖,大撚把record la
開定花生

如果係真，哩d女唔要都罷
女死女還在，下個更可愛
反正樓主重讀緊u，搵過個都唔難

你係男人就講分手啦
女人喺失去咗之後先開始珍惜

買晒兩邊

Lm跟進

竟然唔係gay post 好失望

樓豬深潛左

我都覺得樓主嗰邊可信啲，上面啲圖都證明唔到

樓主究竟係深潛定比人滅聲

如果樓豬唔上水咁點先知佢係吹定件事係真

識到啲 有錢靚仔 仲理你咩

樓主凌晨開po 依家可能訓緊覺呢

樓主中大n賤？

樓主咁癡纏都on9

賭J買1

喂結唔合理啵張圖， 點解粉絲人數得1個

Sor自膠

個account 自己整出黎容乜易...

睇完好心痛 巴打要振作呀

峰迴路轉 留名等樓主上水提供證據

本來樓主係唔係littlelittlewong都成問題
但佢完全消失

Cls 求奇po張圖出黎就數黑到樓主

拿 樓主我就支持你既
出番尐圖同證據屌打佢地

多圖pls

Ig唔可以一次過follow太多人 應該唔係新開

真假難辨

貪新忘舊嘅仆街周圍都有
樓主都係好好過新生活啦

係我就po佢相喇
等人知條女係扮a0扮處

你地散左未

一開始仲好同情樓主
見到女方出擊之後就潛

Ps 支持樓主反cup

偉倫堂依家啲女都好唔掂下
樓主搵過第件吧啦

LM 跟進

就快一點樓主上水未

強貼留名

Post啲1週年紀念合照出黎比大家睇下

推到樓主上水

花生

等樓主上水

劇情峰迴路轉呀

樓主上水反擊未

上水啦樓主

雖然思古井在網上討論區一直以受害人自居，但與協助他的網友私下交談時卻不時曝露自己的心聲。他常滋擾女網友，又吹噓自己的動員能力，甚至承認自己誇大其辭以陷害教會，目的是出於報復教友拒絕自己。終於，有一名網友率先披露與思古井的對話，其他人得知自己被利用後，相繼將思古井的秘密公諸於世。大批網民倒戈相向後冷靜下來，反省自己當初為何聽信思古井一方之言，又出於對基督教的成見，就充當打手對教會大肆欺凌。由於這場欺凌歷時大半年，牽涉網民數目甚多，又擴散到現實生活，最終卻發現助紂為虐、冤枉好人，這事又被稱為「兩登（高登和連登）史上最大型炒車」。

樓豬快啲反cup

如果樓主真係鳩吹
可唔可能搵人起佢出嚟
想睇吓毒撚到咁 個樣係點

睇定d先
呢個世界真係好多癡線佬
但樓主字裡行間果份真情同無奈都表露無遺
我傾向信你架樓主！等你出黎回應

樓主唔會ff到咁多野出黎卦

真我都信樓主
同埋po圖果個ac明顯新開

毒撚真係恐怖

樓主，快d上水還拖啦

好想睇反擊

入崇基既樓豬早就笠幾頂綠帽

好刺激

仲留戀仲乜鳩
你望下周圍幾撚多女

淩晨追到而家樓豬都未上水

讀完Dse叫乜撚grad trip

樓主唔出聲係咪此post已完

樓主話條女肥架喎
上面d女咁瘦

屌你買兩邊都唔洗輸

最右條腿分到咁開

而家啲連登仔有病? 亂9 咁post人地啲相岀黎 無圖睇係到發癲 提議俾post嘅人報警 ip才都唔使check

快d post閃卡share啦 仆街仔

你個名都識講叫唔撚關你事啦，關你撚事咩契弟

樓主9up？

左3好似有可能喎

劇情峰迴路轉
好睇過連續劇
唔好比佢停

收手啦on9樓主
你咁撚幼稚條女遲早都飛你啦
得18歲咪當玩過條女算囉

樓豬上水啦

呢d相連人地幾樓都唔知就亂咁po人出黎 唔好咁仆街啦死毒撚

上水未

樓主！

點解個post咁多5p字無人理

樓主上水未

一蟹不如一蟹。當年有陳巧文, 四萬蚊港女。 WL D女都值得丁下, 而家真係豬撚到!?

其實不如等樓主親身解釋，你亂咁post對於件事有咩幫助

樓主再唔上水解釋可以當係癡線佬

右3好撚正喎 無人講？

冇住呀，收手啦

樓豬係咪喊緊

樓主呢樓主呢

樓主你幾時上水？

收啦，on9樓主你又陪佢一齊尻，我冇你咁on9。

加油 量你貼哂全偉倫啲女岀黎都唔會知

係咪樓主唔敢上水要搵人post相轉移視線

咩貼哂姐 咪淨係識係fb page搵相

樓主中大人？
咩college咩科

睇佢條柒頭咪又CU Engine

半條J 賭1，半條J賭2，Thanks

我都係女
點解無巴打覺得條女正
係咪男女審美真係咁唔同

有仔啦佢

尼你老母咩

more

啲相好似冇一個係

仲有purple姐姐添

唔好咁變態好冇? 威脅完人都估到你做喇

出黎未呀樓主

已潛水8小時

樓主上水未？

痴撚線
連登仔真係唔撚理就po撚曬d相出黎

歷史只會不斷重覆

原本都唔肯定邊面係事實，但到依家樓豬都唔上水，答案已經不言而喻

篇文又尼尼尼
留言又泥泥泥
冇人屌

Agger d囡好撚無辜

樓主到依家咁耐都唔出聲

樓主可能仲訓緊教

訓到4點幾 ？

佢呢d唔叫訓覺 應該叫昏迷

繼續貼

早幾年有個sports sec 都成日上高登

如果樓主講既野係真 變左心既女人 就算復合/返翻黎 最後都會散 始終無左本心 搵返個值得一身一世既人吧啦 身同感受

如果係ff 既話，呢度有個電話俾樓主：24567111（青山精神健康中心）

lm等樓主上水

樓主好似係痴漢
利伸：朋友個朋友個朋友住瑪麗醫院咁岩聽到對面樓講起

好想睇樓主反cup

證明唔理有冇真相 只要個女仔入hall 玩o camp 連登仔就會話佢係雞

9月20院隊選拔
巴打逸夫？

樓主ff太多

以為gay post

搞左咁耐，啲料係咪堅都未知

岩呀

True

樓豬快啲上水 我想信你

樓主ff only
中學已經成日煩住女事主
利申:中同

下 有故聽？

成班on9咪撚柒啦 上面張對話明顯係偉倫狗公作嘅 成班炒撚哂車 我就兩邊都識嘅 佢地一齊左兩年 睇住條女去完o camp就del哂啲相 好彩我仲有幾張
組爸
左2係臭雞

嘩咁仆街

姐係點

反cup

反cup
不過都要等樓豬上水先

睇定D先
廢事炒車

開始有野睇

其實你係咪樓主黎 又話有之前既相 相呢？

樓主1:0-> 1:1 -2:1
快d爆料
定同臭雞傾緊幾多q做封口費

個組媽又幾撚正喎衰鬼

扮都扮好啲啦，樓主無修physics架，乜嘢一齊上phy
利申識樓主同條女

突然咁多人識樓主?

d hku 狗公扮樓主幫條女？

不要問 繼續食花生

係囉

呢個post好重花生

幅ig story 點解係6:37 am post
爆料個user 就四十幾秒就cap咗
屌你地兩個都咁早起身

屌咩雙方都on99，呢個post既圖張張都無料到

我post張三上悠亞上嚟係咪代表我屌過佢啊

樓主死左??

劇情峰迴路轉

結論:全部識樓主嘅都係樓主自己 岀黎打飛機

重點

唔出奇，d用字一樣，又用個咁既ac名
兩邊都未有人貼到決定性證據

一句講晒 樓主有無合照

留意username

似係兩邊約咗出嚟傾數，所以唔覆？

我信樓主嫁，祝您早日收拾好心情
留名睇爆大鍋

如果係咁，樓主都幾廢

比人凶兩下就滅聲

Sorry..唔好再推 thx..
女事主的確只係我同學 係我一時之氣先屈佢
我唔想再因為我魯莽而影響倒其他人
我認我係死毒撚

屌你老母

樓主投降
又炒車

呢咁多粒鐘發生咗咩事

係咪有難言之隱？

屌追左post咁耐咁就完左
俾d爆野黎睇下啦，我覺得我地似俾你撚左一獲

感覺樓主有委屈先咁講

樓主屈服左

係咪有人威脅你
唔撚洗驚啊成班巴打撐你

明明個ig icon符合

仲有之前幫我手抹黑嘅兄弟 可以停那 我今次真係玩大左

樓主唔好屈服，爆多D野出黎

樓主自貼得唔得
好想睇啲毒撚要幾柒先可以咁樣做

發生咩事

推到有真相

根本就條女入左hall變曬質 點解要屈服
我支持你
申利兩邊都識

樓主一定係怕傷害到個女仔，好傻既唸法

感覺係樓主有難言之隱

睇黎可以cap低曬d名，每個binc

真相呢

我都係咁話

有無咩證據 證明到樓主唔係FF啊

我要真相

有無佢地既common fd講下發生咩事

個女仔一入到hall就好多傳聞 根本唔正常

兩邊都識，樓主所講同條女拍左兩年都係事實，相信只要係同中既人都清楚

Sorry吖 咁多位高抬貴手比個po沉la
我真係溝女不成先會開po做9佢 我已經好後悔…仲有 littlelittlewong真係我尼

我知樓主咩樣

你收手啦

比d證據證明你真係媾女不成先啦

例如長小小既媾女對話圖

樓主 你唔係幫條女先講呢d野掛

樓主究竟係未比人揸春袋
話識曬兩邊既巴打可否講幾句
宜家件事好撚恐怖

Ps如果係條女要hall live唔要仔 祝你比人扑到生愛滋

高...招...

明白 兄弟要挖到事實真相出黎 加油

On9

想就咁算

樓主同條女傾好左

有冇相啊？
Facebook有合照都正常啦？
係就講多啲唔好一句兩句就完

Btw 如果樓主真係同條女一齊過但係俾人飛咗
依家又屈服，仲要唔敢爆佢
真人真係好廢
抵比條女飛

你覺得係ff咪唔好信 唔好睇個po

召喚#294

屌你傾好咗啲乜先得架
唔好講啲唔講啲一嚿嚿啦

唔知樓主啲料堅定流
但如果真既話speech年年啲女都幾多事下

推到有樓主相

反Cup啲乜

如果樓主個故係真
扺你被人綠帽
明明無錯都忍死狗

我真係littlelittlewong

時間又無乜 點信

屌你係想post番人地個ig出黎證明自己做9佢都唔好show 名呀

定你想證明d咩

你用android
我信你係毒撚

證明樓主係痴漢

竟然利用我同情心 我屌你老母
我立即屌撚死你老母

好明顯人地同樓主講要報警 (之前騷擾佢）

下次唔好再咁痴線

有無人同我一樣，追完成個post都唔知做緊乜尻

有

個d話2邊都識既巴絲係邊

睇完頭三頁 以為又係"想我嬲?"啲fd
到#294又有人爆料 然後又一大堆自稱識哂兩邊既出黎撐樓豬
點知樓豬又出黎認衰仔

你畀證據 好冇? 相又好對話又好
全世界一拒絕人都係臭雞

成個po都唔知做緊乜鳩

hall狗又贏一仗

其實大家唔好ff咁多 偉倫其實同你地睇開個d何東dem cheers差唔多on9 唔好諗到咁淫亂 住hall圈子咁細 一層得個20個local 你估比人做臭個名好意思住落去咩

樓主咁多人撐您，俾d勇氣

我剩係想知真相

好混亂

樓主我屌你老母

點撚樣呀屌你老母

有沒人知樓主讀邊間中學

幅圖講到同學咁喎
明明一個kong u一個cu

中同係邊

感覺樓主真係有難言之隱
feel到樓主開post段野字裏行間好有感情
如果係痴線佬既話唔會咁快投降...

覺得似
可能係條女叫佢收皮就同翻佢一齊
然後樓主就死狗

我都覺
如果ig係佢
佢應會屌9條女
佢到依家一粒粗口都無講過

朋友們去哂邊 我淨係想知真相

咁樣我會覺得樓主好無撚用
等綠帽啦

追晒，通常呢啲post既結果就係推到有2既出現

做乜撚野呀巴打

成班兄弟撐你喎

已經綠左拉

話識樓主個d去晒邊

搞咩啊 會唔會咁天真認自己做錯啊

推撚到有真相

我就唔撚信啦
樓主有咩難言之隱講出黎好喎

痴撚線 仲以為之前女朋友開post

收皮啦咁多柒頭，樓主都講到咁，仲想點呀，番屋企含撚啦。

根據我嘅理解，應該係講緊樓主中學嘅時候同個女仔一齊上physics
而個時間點係岩岩放榜佢地分享緊成績

有追都唔明

如果樓主係講真 撚完我地就咁想算啊
唔撚理 推到有真相

come in joba 呀嘛?

好撚亂呀屌

所謂偉倫精神就係淫賤

撚尻你地班on9仔要擇日呀？

嘩...峰迴路轉
點解連登仔咬住條女唔放

樓主鼓起勇氣講真相出來拉，

___jason樓主既ig，就幫到各位巴打尼個地步 前面三個英文字各位自己搵啦

等咩姐
綠左呢可能

講d唔講d就返歸含撚啦你老尾

唔好講d唔講d啦

我地偉倫派帽 唔撚洗錢

護主你咪慢慢吠囉
你有你吠 我有我推 理尻你

您知道幾多？

可靠消息表示：「佢地中學都冇一齊過…」

下 好亂呀

呢個post咁多個可靠消息，但係無一個係可信/有說服力

哇推到有真相

要樓豬ig都無用喇
樓豬都話"唔用snapchat 唔留意ig 淨用wtsapp"

屌你真係識佢地?
樓主係咪比個女仔屈

我要wts對話！

屌樓主真係冇撚用

自從樓主條女入左kong u唔尻理佢時就喪po ig啦

同中，樓主好愛個女仔。

姐係樓主講既野係真嫁拉

所以真係一齊過
但係條女上到u就被帽樓主帶？

我信你地有拍過拖

似番個男人 係女俾帽你帶呀

駁唔到

想幫樓主就post圖啦

樓主出來面對拉 ，您係男人來嫁

有冇人可以起樓主底

外國絲講句公道說話
如果樓主都死死氣「認左衰」
一係道理唔起佢度
一係佢想息事寧人(有報酬)?
當幫吓樓豬囉

推，要俾樓主一個公平真相

啲臭雞一上u 就去組爸房通宵飲酒架喇 wl 咁多港隊運動大隻仔仔 一定已經鬆撚晒

個女仔有mon post

帽就應該無，但block曬樓主，del曬相就係真事。

del 緊follower

屌你老母突然發現樓主好撚多朋友

道理係你到就無野好驚
以後睇番自己咁無膽可能仲後悔

夠膽岀黎對質
做cd mon無恥

come on James, I'm not talking about the money

係到縮沙根本on9

樓主你被人踩到上心口都幫住條女

如果係真既
你都咁幫條女
呢啲唔係叫偉大
係叫on9

其實好簡單 如果樓主講既野係假 點會有人可以相認到？
成班冇腦？ 分明條女扮曬野扮A0 好臭雞

樓主戴帽不單止
仲比偉倫啲仔咁玩
慘過夫目前犯

樓主 識你既人都岀黎幫你
你就龜縮
無撚用

咁多人撐您，仲有咩好縮

可能做過D事係真
唯獨是佢地根本唔係情侶關係

起個底，睇落唔係假膠 得一個post
中同們麻煩快d放佢地d相上黎，以證樓主清白

其實我覺得好難可以ff咁多野
除非極好想像力

收兵？

合理

讀邊間中學？

WSCSS

oh 我有fd係呢間

臭雞

樓主無講大話佢地係拍拖架
利申中同
兩個都係我朋友

條女叫樓主龜縮？

樓主 你真係無撚用

中學拍拖畢業分手是常識吧
不過最憎啲人唔愛又唔放手
講句分手都咁難?

大學都係

你諗下你點解要開post，俾班偉倫仔兇一兇就縮正廢柴

頂您

會唔會係咁

kongu好巴閉咩

證明樓主唔係死毒撚
定係d朋友係女方嘅

女方朋友都幫樓主
就證明條女好cheap

呢到既朋友多到可以出嚟踢返場波

但連一張有說服力既圖都無

有D「朋友」可能係矇果類會員出黎搞搞貢

我地成班fd都吾信條女變到咁。。不過事實就係佢變左。。我吾知點解樓主要收皮。。我仲未搵到佢😪😪

係香港有眼耳口鼻咪女神囉

圖我大把

post 啦

真相係樓主無ff過，一齊過係事實
有80%個女仔真係變左質

算啦 番黎都唔好要

一有人話識得樓主條女真係雞 成班就copy and paste話識

相呀證據呀 知唔知咩叫不誠實使用電腦呀 小學雞

建議報警....之前已經有巴打寫學生妹甜故、話人做妓女被人拉左

不平樓主自己認衰仔，一定有人威脅您

e班人

對你好撚失望

難分真與假.jpg

Yup

你做乜撚野?

笑咗

我仲信緊樓主
突然間咁樣出黎講好奇怪

收皮啦 on9仔
性質都唔撚同
喺度扮法律專家
讀到u未呀柒頭

要求真相

咁樣起樓主出黎啦
咁樣屈個女仔

極撚on9
好似啲小學雞話告人誹謗咁

真相米講左囉

屌你咩...我想叫D小學雞收手姐

btw評價性評論...如果唔係真.....肯告真係可以告

呢個post好撚多死mk，又拉又泥又吾
我一次過屌晒你地老母
樓豬都係，尼你老母
Btw lm等真相

講多啲

以樓主發住燒都搭車入kong u 等女事主既性格
絕對有理由相信佢唔想傷害個女仔 所以自己出黎食晒佢

真係 連登而家痴撚線

追完個post都唔知講緊乜

搏盡同ON9 一鳩樣。

當初開post都係打算取下暖

係朋友就po圖還樓主清白

仲有個您字
睇到好心煩

老實講
樓主前前後後180度轉變
9成 比人威脅緊
正常人點會可以ff到咁大段野
10條正常樣既女入kong
10個唔係收兵就係變公廁

應該係唔撚知規矩ja

可能係一時忍唔住開post
之後俾個女仔見到 私下叫佢唔好搞咁多野
如果唔係就傷害自己之類

肯定有啲嘢發生咗樓主先突然轉口風
睇返前面爆料嗰條友 個ac擺撚明新開 id成#15xxxx
唔知係樓主俾人揸住咩痛腳定係唔想傷害條女
如果係後者 樓主你真係好傻 佢都唔考慮你感受啦

白粉報就唔講...自己google下其他新聞

如果有人謊稱話識條女做ptgf乜乜...唔告得?

有你班on9....古思堯先可以搞咁大...仲諗住搵$

有個 5P 仔不斷聲稱自己係事主朋友 又話有大把圖但到而家一張都冇 po 過

點解無人睇到嗰尼字

Welcome to LIHKG

條報警撚咪撚煩啦 你鍾意咪報飽佢

你柒撚夠未
一開始又話比人拉 要告刑事
依家又話民事訴訟
睇清楚告誹謗要咩條件先啦
智撚障

問多兩句肯定連tort係咩都未聽過

屌 我唔信作得咁撚真實呀
樓主一定係比人鏈住緊個春袋

屌您
呢個真係on9文盲mk先打得出

繼續推

屌得好有禮貌

新鮮感

峰迴路轉 好睇過TBB

利申 我係樓主同女事主嘅中同
樓主講嘅野都係真 只不過係為左保護個女仔先突然話全部都係自己ff岀嚟
樓主先係受害者，大家唔好再鬧佢死毒撚做兵做上腦

話識事主嘅都俾啲證據

證據呢

如果樓主係痴線佬都痴得好勻旬
我就唔信有人痴到咁

朋友很多 圖卻不多

唔好騎

報撚左警呀，屌你老母

樓主咁撚廢抵俾條女飛
仆街俾人踩到上心口都啞忍
你依家乜撚野都唔係呀垃圾 條女當你係咩自己諗啦

告咩？由頭到尾証實樓主同個女仔相都無張

而家全部話識事主都係得個講字 有咩好討論?

樓主怕咩 成班巴絲支持緊你

點解重要保護個女仔

樓主唔怕啦
無咗條女姐
但係你有好多朋友喎

因為愛。。

愛用係一個唔愛你既人身上叫on9

究竟實情係點

你睇頭post就知樓主絕對做得出呢樣野

我都想知

做男人做到你咁廢
抵你俾人飛

樓主 你以為今次幫左佢 佢會感激你咩
佢繼續當你傻仔同hall班狗仔笑柒你咋

真係識樓主
無9up

是不是個女仔一哭二鬧三上吊而d仔又嚇9您
所以唔敢講真相

明明有一齊點會突然間話冇 兄弟我撐你牙
利申樓主fd

樓主 你上水啦
個個都撐你！

條女個樣咁純
估唔到咁仆街

呢個post 集合哂男女主角啲中同
成班到齊人未呀？

中同係有義氣就岀聲啦

樓主唔好唸對個女仔傷害幾大
應該唸下日後個女仔會傷害幾多人
捍衛返男人尊嚴拉您

就黎成個post都係中同

女事主自稱a0係真
Wl人講

oba cheap

痴心定痴漢好難分

你班自稱朋友中同既人

乜證據都無 點幫樓主洗白啊

佢係痴撚線

痴心not痴漢
條女是雞
利申中學同學

我反而覺得樓豬會做個D 自以為好浪漫, 但係條女覺得好ON9 既取態,更加似係一哭二鬧三上吊。

無論如何, 樓主搞到Pinky 係WLH大大小小各whatsapp, TG group 受到高度關注。佢點都嬲鳩你。莫講話去番以前關係, 就算朋友都冇得做。更加可能攬住JOBA 或者Revisit 相熟 大仙係床上哭訴。(希望有用套)

反正係咁, 樓豬不如些呀多D 資料比我地啦!

自膠

佢地真係有拍拖？

pinky而家俾組爸中出緊未?

樓主 被女飛 係扺死架

唔鳩知。食花生only。以過來人身份比溫暖樓主。

又唔好咁講 樓主係痴情到冇左自己姐 另一半上到大學成個人變晒好慘架

講真，翻轉頭都唔要拉

真係為女亡

成個Hall啲人輪流

Agger
由你開post嗰一刻開始預咗通晒天㗎啦 何況你自己post對話都爆埋佢名出嚟
而家咁做一半唔做一半 條女嬲你又睇唔起你 巴絲又唔幫你
根本佢就係有咁做 點解要否認？我就當前面自稱事主朋友同學係真 你只係唔想佢受傷害 無被要脅
你幫佢孭鑊 佢唔會感激你 笑鳩你傻仔咋 頂帽由頭笠撚到落腳趾尾仲要幫佢兜

連登班友真係好撚中意ff
想推到樓主做第二個思古井？

字裡行間睇到樓主有難言之隱似係俾班人兇到鳩縮
好心你啦樓主 反正都反左面 條女都同組爸晚晚啪啪啪
你咪一野炒大獲 到時咪睇下邊個收邊個皮
btw 支持樓主

Come on James

岩岩散, 點都心存希望, 不過damage is done。

拉乜撚野

散左喇
散左都好

Over ga la，清醒拉樓主

Quit得未

樓上拉撚完未呀 幫樓主還幫樓主 係啦呀

樓主唔係諗住認死狗 條女就會番轉頭呀

長期缺氧你拉撚夠未?

其實樓主心情真係明白架
想保護自己女朋友
由自己發燒都出去
好明顯知道樓主性格

啦呀 拉夠未

哦 好巴閉？

見到樓主真係聞者心酸

開完po佢就會番黎你身邊？
醒下喇

hall狗出沒

KongU 真係出好多雞架

你條女係雞啊

LM

樓主中學都冇讀phy
佢讀chem bio

姐係ig係假既

組爸住十二樓
樓名好似叫巢皮
好似係hall莊chair

名都改得衰過人

個朵好撚MK。古惑仔咩!?

樓主加油
如果係痴線嘅
快啲搵醫生 努力面對同接受治療
如果俾女帽嘅
放低吧啦 人地拋個身出嚟玩
你又介意啲咩 唔通翻嚟你身邊
佢仍然係你當初愛嗰個佢咩

想知佢邊到巢皮

唔知今晚到邊個大仙享用呢

巢皮
柒撚過Taserface

pinky可能知

pinky愛巢皮

唔知pink仲係咪咁pink呢

丁

要問下巢皮先知

係咪巢皮教過pinky phy？

似教bio

Pinky 個名好撚淫

做緊乜撚野

等樓主解話

個post個愈講愈遠

樓主龜縮 冇辦法

關個組爸咩事

我個名就叫巢皮 你邊撚個

可能食左pinky

去到唔同環境，自然會變，根本好正常

你個名幾正

條八婆仲mon 緊
ig propic del咗

上到大學，咁多異性可以認識
而且環境都唔同晒

變係好正常的事

改埋名
pinkykw_

唔怪得搵唔到啦

但變左唔認就正臭雞正仆街
大大方方認變左都好d
但唔認仲要呃尻樓主就好仆街

你溝到囡未

Mon啦臭雞

初戀拍左5年 入到大學散 不過大家都feel到淡左 好和平咁散

都係一個hku 一個cu

人只係動物一種，動物都會因適應環境而變，人都係

以前會考一齊，預科分手
預科一齊，大學分手
大學一齊，出來工作分手
結婚，離婚

根本好正常發生既事
有時一廂情願堅持有用咩

KongU 仔大撚哂惡撚哂?
樓主呢度大把人撐你

深潛

淫雞Pinky

幫手推下先

10分鐘前仲係Pinky
依家有埋WSCSS|xxxxxxxxx

如果係真嘅咪攬炒囉，驚條春咩
都分咗兩間大學，就算攪大件事，都唔會阻到你以後揾食
而家條氣唔順喎，唔係咁死狗硬食吓嘛
你當人地係寶，人地當你係草呀on9仔

如果係假嘅，就快啲沖個涼早啲訓，咁大個人唔好咁痴線啦

讀speech
咁把口同條脷實好犀利

車頭相無咗

如果樓主真係ff咁多野出黎
比人爆咗個下就唔會再上水認錯啦
無啦啦認錯一定有啲原因

入得hall 開得P既都係雞

如果條女係被人老屈
佢都會上水澄清啦
但係佢無喎
唔係身有屎
怕d咩

一早咪有對話圖睇
唔係女方個邊post出黎仲可以係咩

咁耐都無人post條女d相

有人話啲 screen cap 啲 conversation 係假嘅
因為樓主 electives 冇 Phy

對話圖係第隻兵黎
同樓主係唔同人

Come on james?

護主兵係咪想坐正

而家俾人篤爆左 冇得揸波仔

我要真相！

所以咪話無論d圖真
佢俾人屈佢同樓主拍過拖
而且條女俾人鬧臭雞
佢自己或者d fd都應該會衝岀黎幫佢啦

只想要拍拖圖

免啦
樓主話唔想搞大佢

正廢柴

扺你想世被條女食住
到時被綠唔好上黎呻
無撚用

睇黎唔會有真相

巴打係咪都係E班
樓主都唔係讀physic

btw ig 又轉咗
pinkyvip_

都唔知佢轉嚟做咩

唔自爆

KongU班仆街惡撚到
抵你讀KongU

睇唔出個女仔會咁仆街

總之佢哋嘅相我一定有
而且你都應該睇過

新鮮感囉
WL咁多港隊大隻仔 沙宣仲要咁多medic仔仔
自己男朋友又咁廢

姐係肯定拍過拖?

緊係廢 上得連登po文 就知道會搞大件事
俾條女屌2屌就9縮
正廢柴
祝你由頭綠到落腳趾尾

但係點解要同班hall撚屈鳩樓主係嗰個毒撚

真相只有一個
樓主開post想搵番中同聚舊
利申 連登神探

因為要做戲俾d兵睇
自己係a0掛

笑左

有
成個form都知

wow 條女都重扮a0
都幾唔知醜

+1

佢唔係諗住讀kongu咁遠就唔會有人知佢啲嘢咁天真掛

喂 pinky
全世界都知你被人屌過喇
你係mon緊 就收皮啦
你呢d公廁係要同個廢柴撚先襯

其實香港好細

呢個應該係真相
而家更加睇唔起香港d大學hall

不過hku 真係好大公廁

諗住入咗U新環境可以瞞天過海扮純情 天真過阿嬌
而家係人都知你係臭雞 你不如做返自己 周圍搵人扑嘢算

hku住得hall又靚少少嘅女邊會係a0

睇錯做 睇唔起香港大學d hall

包晒架啦
成班垃圾核突到

其實呢個POST, 唔明想點

有無WL人知pinky今晚去邊個大仙間房度happy啊

一條廢柴表演點樣俾個臭雞食住
完

條女想識過第二個, 有咩問題
感情既野, 合則來, 不合則來

至於條女係唔係處女, 係唔係公廁, 係唔係ao, 都唔關其他人事, 佢係成人, 係佢既事
洗同人交代?

其實呢個post想點, 條女識過第二件, 就唱衰人?

樓主就係純先俾佢食住
利申識樓主 唔煙唔酒唔打機
係pinky俾帽佢戴先借酒消愁
臭雞

Wl啲仔一係engine一係nursing一係enf/anf
Medic仔仔可能成棟先得一兩件
港隊就十隻手指數得哂
以前啲仔正好多
依家就真係好水皮
樓主咁都輸
陰公豬

佢地散左未

感情既野就係咁, 條女無話老奉係你, 條女變唔需要原因
又或者佢大把選擇, 點解要揀你或者點解要揀你呢件廢柴

好似廢柴係度數9人

條八婆真係變咗好多

愛情唔係乞求, 唔係施捨

Pinky，襯件事仲未搞大你認左佢啦，
雖然我係你好朋友，但我真係睇唔過眼你咁樣做，
一個咁好既男仔就咁比你糟蹋左，你過唔過意得去

利申：Pinky中學姐妹

成班朋友同學出晒來

變左中學聚會

每個人有自己既自由

唔覺得識新男友有什麼問題

愛情也不是施捨或乞憐

你含撚死啦屌你老母個閪
講夠未姐你 而加講到派帽好撚正常咁

中學聚會？pinky連班聚都冇嚟
入咗KongU就扮大牌

正正係咁，約親佢都話同大學同學Re u

你係未拍過拖定真係咁樂觀

我地廢柴

可能做左公廁 無面見你地

pinky 真係愈黎黎肥？

條波台毒撚擺到明未撚拍過拖啦
呢啲傻閪諗住多條單身 佢破處機會大啲
都唔撚識去攞盆水照下自己個樣

樂觀sir都唔識

果然人如其名 好樂觀

條友真係唔識
反而你就成日見

食藥多咪肥

佢食咩藥

佢有佢自由

但唔通佢可以自由到一方面話仲會同樓主一齊另一方面同hallmates玩，連約好出街嘅時問奉獻晒俾個hall，放男朋友飛機？

咁樣都叫做愛情？玩人喳嘛？

佢用緊佢嘅自由去剝奪樓主嘅自由呀你明唔明呀

算鳩數啦
條友戇鳩仔黎

如果係真嘅 未call齊馬 約埋班狗公同隻雞三口六面拆撚掂佢囉
真心好撚憎狗公 見一個打一個

pinky同樓主散左未

狗公同公廁都可恥

雖然樓主係慘，但你呢句真係笑咗
佢以前成日屌鳩條女，甚至郁埋手嗰陣你有冇出過聲

無啦，變左心既女人救唔返

好多王記師弟妹

上面一㩒就send咗咁多次

真係屌佢都費閪事

樓主打過條女？

係講真定抹黑先

之前無論發生咩事都唔代表佢宜家仲愛你架喎
何況hku大把嘢玩啦 要有錢仔有有錢仔 要溝女聖手有溝女聖手

其實偉倫堂, 個朵出埋, 根本全世界都知邊個

家事變公事

樓主唔洗唔開心啦, 睇下幾多親戚朋友同學hibye同校生陌生人老師關心你

繼續飲油繼續喊囉樓主
人地已經唔記得左你幫緊人含撚喇

點解唔po番以前拍拖既合照?
樓主俾人渣住痛腳??

你有冇份去漁人碼頭

Po未po囉 淆咩春 呢度大把人撐你

笑左 飲油

個thread 越黎越膠。由於冇新相，個thread 好快變膠post 之後被遺忘。樓豬綠帽亦都成為佢一世最7既回憶。

可能佢唔愈後悔被綠呢

估唔到佢一入左u成個人變左咁多

hku hall次次都冇好事發生

有無整合

我尊重別人不同看法的意見

不過講到符合法律, 為左符答商品說明條例, 條女應該改名叫blacky, 而唔係pinky
違反法例既野, 可大可小的

到底今次邊邊炒車

目測好多WL厹

佢根本心甘情願

admin都黎睇臭雞

好笑咩

2邊攬炒

你都改名做on9的人啦咁

5p字冇人屌？

好難得有人真心膠架

諗住個post 十幾個鐘前 追到底一定有野睇啦
屌 入撚左黎睇人地中同聚會
逼我lm

利申 過 最緊要同自己講一定要活得俾隻臭雞快樂 佢西愈黎愈臭 但你就會愈黎愈成為成熟嘅男人

收爹啦
老人老狗扮女人打一大篇野係到叫春

樓主係littlelittle wong

樓主,件事搞成咁你以為同條女仲有彎轉?

扮A0, block 你, 畀帽你戴。

樓主,唔該你似返個男人,做兩件事。

第一. 立即分手。當你愛一個人愛到連最基本嘅尊嚴都冇果陣,你根本就已經冇令人睇得起你嘅地方,唔好講分數,學歷,身家,最起碼嘅尊嚴你都冇埋,叫人點可能會尊重你?

第二.講出真相。呢啲姣婆貪新鮮,今日係偉倫獸父,聽日係 medic 仔仔,後日係港隊健將,你防得幾多日?

女人變心只係一剎那嘅事,不論幾多年感情都好,收你皮只需要一秒鐘。變咗心嘅女人,就好似腐爛咗嘅屍體一樣,夾硬想留住佢,只會越嚟越臭,你就越嚟越難受。

佢令你咁難受,你都冇惡意中傷佢,但佢就搵狗公嚟抹黑你,人格謀殺你,你以為退讓係保護佢,愛佢?你係縱容佢,害佢,扭曲佢人生價值觀咋。今次佢咁樣過到關,佢就唔撚會反醒自己做錯乜嘢,最終就會變成一隻臭雞。我唔係要你唱衰佢,我只係想樓主你勇敢少少,拎返少少尊嚴出嚟,似返個男人,講出真相畀大家知,好好咁嚟一個了斷。

唔係
條女同人夾埋屈佢

你好有心
打咁大篇野去屌醒樓主

好撚cheap條臭雞

如果ff到咁真係神級
仲要打一大篇野
長到咁
係到9up?
會唔會呀

二年感情點解可以咁絕情
中學嗰時明明好恩愛

可能演技好

有冇其他相睇下
唔係好清

樓主份人都幾賤，脾氣又差，但今次的確係條女問題，一單還一單，樓主今次真係太傻太天真 作為中同都估唔到樓主會尻到咁既地步仲幫住條女。

要淡就好絕情，之前既野係之前既事

我都經歷過類似樓主嘅事,實在明白女人絕情起上嚟有幾可怕,莫講話兩年,三五七年又如何,根本唔會有一絲留戀,甚至唔會有一絲罪疚感。

果斷分手,留返少少尊嚴畀自己,唔好變成一個連自己都睇唔起自己嘅人。

你又係邊個派系?
HI BYE FD? 花生友? 同學? 老師? 親戚? 朋友? 同校生?

樓主班朋友好心就爆多少少內情幫樓主出啖氣啦
唔係諗住件事仲有彎轉下嘛

咁多中同不如整張中學相黎睇下
唔好係咁利申中同，都唔知做乜鳩

我唔信有咁多中同起到lor 扮炸卦

作故仔屈樓主班死狗公,祝你哋溝到個煩鳩過肥絲大隻十倍兼有梅毒淋病愛樣衰過李偲嫣嘅驅風港女。你哋就爛鳩生痔瘡中風乜撚都中齊再長命百歲

臭雞blacky

狗公團？

等佢日鳩日喺你哋身邊捉鳩你哋錯字,要你哋求生不得,求死不能

唔好轉移視線
作故仔班撚樣正仆街

唔明點解可以仆街到咁 分手咪算 拖撚住條仔 又周圍social 屌你老母啦
就係有你班戇鳩仔比啲女食住 又呵撚住條女 先有咁多臭雞港女出黎啊

Pinky

Pro pic 邊個係佢

左5

屌
平時呢種post好多朋友出現幫口對罵
點解而家一個都無

有埋facebook

中學個樣好純咁

我同佢有cm fd
問下有無料爆先

一面倒

屌，忍唔尻住 樓主同條女既合照在此

同fb個樣差咁撚遠即

巴打,合照圖說服力唔多夠喎,有冇曬命圖?

就係話條女係被人屈
點會無人岀聲幫佢

見到塊面上半身就係不了

偉倫巴狗公咁渴呀

如果係學生妹個樣都屌得落既

有少少似cat girl

好似有少少曲線踩樓主嘅feel

狗公係呢個世界上最撚低賤嘅生物,見到人哋有仔都照擒。根本應該滅撚絕佢哋

原來樓主咁既樣

分手咪分手 又失蹤又唔講清楚分手 真係太過分 仲要同人講自己a0 真係

右手邊？

唔關事既人打個格仔好難？

樓中已del相

咁既女仔...樓主 值唔值呀
你倒不如而家講出黎 保留返應有既尊嚴
唔好似足一隻狗咁求人 先唔講人地對你幾差
咁既品德真係做雞都要唔過啦
有時愛錯人唔緊要 學習下放手 畢業啦 大個啦樓主

[img]
圖片網址[/img]
順個靚便
有顏色blur嘅係樓主同pinky個frd
格仔係樓主

如果個半邊面係樓主
都覺得有d毒

又唔係 拍拖睇好多嘢嘅 例如性格

班狗公淨睇樣睇身材食

留名 偉倫仔正仆街

咪就係,仲要 block鳩樓主,扮純情。其實就至撚低賤,連綠茶婊都做唔成

其實清清楚楚分手好難咩
係都要做到咁衰
騎牛搵馬

grad din開始個樣唔同咗好多

屌收皮la 咪再煩人地好冇？
我同佢冇拍過拖

樓主真係好撚廢
你d中同都睇唔過眼
你重去del相

我係毒吖

你自己收皮先啦
扮情聖 就以為會要番你呀
條女笑緊你on9咋

搵到樓主既級數做男朋友條女執撚到啦

咁能豬都衝
樓豬好能偉大

係條女同埋偉綸啲狗公一齊笑呀

wsc 師兄留名，以前我個年代d 人都好純，估唔到宜家出左隻臭雞
利申： Grad 左都好多年

綠咩茶婊呀 仲要有人 like 你個 comment

我無聊傷害左一個好女仔已經好內疚 你地可唔可以放過佢 唔好再煩

你岩 唔記得d狗公

知你mon緊post
樓主咁好仔 為你做咁多野都唔識珍惜 發住高燒都由大埔去沙宣搵你 你估好近好過癮?
仲夾埋WL班MK做9樓主? 你知唔知自己做緊乜野?

吊奶星
係咪男人黎架
人地唔得閒落黎搵你係因為係上面含緊撚呀
依家仲咁偉大護住佢

王記幾時純過?...監獄柏雨都純過王記啦

佢比左咩藥你食啊

你係男人就咪鬼幫住條女啦

男人拎得起放得低啦

樓主有痛腳俾條女捉住？

都唔知樓主想點
不過班偉倫狗公真係豬隊友 唔係佢哋 件事邊會鬧到咁大

屌你訓醒未 望下自己呢幾日似啲咩野？
你唔係要同我地交待
但人地咁對你你仲要比人屈
你係對你自己唔住 對愛你既人唔住
識唔識諗呀 成熟少少

有無中同屌一屌樓主呀
佢真係唔屌唔安樂
第一次見有人痴到咁
可以帽事當無事

咁多年黎都無係兩登見過王記個名
就係因為佢搞到全連登都知王記出左隻臭雞
對面山頭學生實笑到面黃
仲話廣福道名校

你老母生著你真係慘 比隻臭雞撚狗咁撚完 仲話人好女仔 呢個post推爆咗都會有人開(2)
提防各位咪撚幫隻臭雞埋單

不論係邊度嘅狗公,都係同樣低賤

中同？
點解樓主要扮痴漢？
佢食錯藥？

推到2

fb已閂

你地要亂傷害人可以搵我 唔好再搞佢
佢由頭到尾冇同過我一齊
你地搞到我好辛苦
我良心不斷責備我
你地係咪要一個好女仔自殺先安樂？

Facebook deactivate 咗

對面山頭係邊間

你咪再煩人就真
條臭雞背後笑緊你咋
唔通你而家幫返佢就好撚感動回心轉意咩

我覺得似係條女求樓主，樓主又衰心軟

你估你咁做會返黎你身邊？

Come on jason

唔好玩啦
引曬啲中學同學出黎聚舊先話無一齊過 諗過第二條橋啦

唉屌你老母唔好濫殺無辜先得架

我唔覺得佢會自殺囉
要自殺都應該係你先
被人帽事 重要係到扮痴漢
你真係對唔對住你父母

樓主非一般地廢

人地含緊撚啊 自殺？

岩呀 送地堆填區都覺得哂位

偉倫豬隊友 唔搞事邊有咁多人出黎和應 咁on9仲話讀kongu 讀pempers就有份

屌 點解覆一次 有兩個回覆架

溝你條女咪溝你條女 洗擇日呀？

你以為冇料開post唔洗付出代價？

你以為連登仔係你隻狗你話停就停任你舞？

厹有腦既話就唔叫厹啦

樓主男人之恥，垃圾

最on9 係po 假ig對話
幾大呀 入到hku都on99
考試叻有撚用 都唔用腦既

Google map都搵到 近到可以爬上去

見到佢Snapchat仲係hall玩得好開心
擔心下你自己仲好啦

樓主撐你架

樓主係就屌鳩偉倫班人啦
原本呢啲post應該五六版完

生到咁既仔真係陰鳩公

屌我以前識果個灑脱既jason去撚左邊
條女走寳由佢lo 當買個教訓比自己咪算

咁多位巴絲 小弟求吓你地 唔好再煩住佢
佢係比fd做先會有話係情侶嘅po 你地要搵人私隱可以搵我 住笑唔嬲 因為今次我玩大左

劇情峰迴路轉 九唔搭八

屌那媽 仲玩得好開心？
羞恥心都無 真係天生就臭雞

點解d 狗公會護主既
真心 條女又唔靚
j痕到咁呀

仲唔認一齊過 做乜鳩

希望樓主唔好自殺就真
呢度大把人撐你驚咩

個腦生喺屎忽度
連登咁多人 幾下就拆穿

咁多間hall都咁柒 你地班大仙點撚教班細架 為溝女又柒出薄扶林

整啲正面相俾你哋睇

樓主唔好再幫住個女仔好唔好？唔值得呀

樓主撐住啊
今次唔好彩遇著個衰女仔
你咁好仔 實會遇到個好女仔識珍惜你

傻仔樓主

自殺?自乜撚嘢殺?
自殺大撚曬?

如果佢冇做過嘅,你講出真相,釐清事實,還雙方一個公道,咁件事咪收科囉。

如果佢確實有做過,佢應該向你道歉,懺悔,而唔撚係同班狗公一齊抹黑你。就係因為你縱容佢做撚錯事就一哭二鬧三上吊,所以佢先會搵個騎得住佢嘅狗公獸父嚟騎住佢,而唔係你呢個名義上係男友,實質上連兵都不如嘅可憐蟲

你肯醒未？
條女值得你咁為佢咩

仲有樓主痴心一片
厹就基本上係女而唔太肥都啱架啦

見到咁多好評 仲以為新潮文

就算你唔認又或者你根本唔係事主
不過佢俾帽條仔戴呢個係事實 全部中同都知

做mud lun野丫,當佢冇出假ig個post,佢都唔岩,咁樣帽你都得既!

jason wong 係樓主？

搵人做整合

書院定中學個間？

On9 op
要保護個女仔都唔輪到你啦
有都係喊住係hall比人抽插取暖啦

準備搵人開（2）

屌你係唔係咁撚廢呀
無論佢話係你欠佢又好, 求你又好
你地一齊過係事實, 佢屈鳩你都係事實,
仲護乜撚野航呀, 佢有你j 圖最多你咪post 番佢攬炒,
如果你單純為左想佢開心嘅你就咪癲啦, 你諗清楚佢有冇理過你感受先
帽你當你忍得落, 屈你係兵唔認同過你一齊都忍得你係唔係屎都食得呀

m_t

post假相，已經挑起左戰火

神隊友

係呀

屌你如果一開始你開po係屈鳩人
你一係就解釋得清楚啲啦

樓主係咪玩計中計 其實想條女死
你知連登鍾意唱反調

中學
個時好似係一間大埔第2 一間大埔第3

男hall黎喎

當初的確好sweet，但而家就......樓主醒下啦屌

記住依條仆街

就好似叫連登仔唔好推咁

樓主突然轉風向都夠突兀
搞到件事咁自己攞嚟

暗黑兵法,欲擒故縱

樓主，

我諗成個大埔都笑鳩啦

條女邊到似自尊心低到會自殺丫

樓主你愈攬條臭西
我地只會愈屌7條女
(定呢個係你苦肉計)
總之你睇住，條臭西要付返佢應得既代價

唔好話大埔 北區都笑緊你地

#37 收購英國（會員編號：152592）
咁撚蠢唔好讀kongu la
去baby condom讀pampers啦
唔係你都無人起條女底 豬撚到

搵人開定1001 放低link

又自殺 上次先有個放ipad放撚到自殺

中學時咁pure true 到最後咁賤

樓主睇落都高高大大 入到u落過個啦
攬撚條臭雞做乜撚
你d中同都有撚用過你
正一廢柴

jason 定喎，Pinky做得呢啲野預左，況且佢而加根本就無悔意，佢世界女黎唔會做傻事

係hall玩緊喎今次

鳩痕懶醒

佢咁膠痴情 邊似識用呢d心計丫

所有畀撚過帽人戴嘅臭雞同狗公,全撚部都不得好死 睇緊呢個post而有做過呢啲事嘅人,祝你哋他朝君體也相同

咩質素既公廁咩有咩質素既9公

agger 以樓主條件大把女食

爽到死

唉 死戇鳩仔比人恰到上心口 仲好啊好啊咁
睇到都覺得心酸 條女仲風流快活緊

jason 你肯醒未呀 屌

長情係好事
但唔係對d臭雞用囉

前十幾版唔係有個Wei lun狗好型嘅？？？

根本就係你on9
未撚諗清楚又要爆人出嚟
爆左又道德高地屌人起底
我屌你個垃圾先係元兇啊

#37收購英國
讀到香港最高學府咪又係咁撚笨柒
係咪一開頭仲充滿信心咁獻計比條女以為咁可以撚鳩連登仔

瘋迴路轉